屌YSL老母，YouTube廣告嘈過核爆！

明明平時睇片好細聲
其他廣告都好正常
係得YSL廣告嘈到五雷轟頂

唔識用adblock

手機上youtubeyoutube 個app